西班牙球會21歲青年軍教練離世 體壇首人染疫死亡

點解唔貼篇文出嚟

佢本身有白血病

慘

死人啦

唔怪得

支那01:新冠肺炎

正常鬼佬 食粒感冒藥會好返

冇人會理 後生 鬼佬 死
就足夠嚇死班兒登仔

流感都足以致命...

According to Spanish newspaper Malaga Hoy, Garcia was advised to seek further medical help after struggling to breathe, and was told that he had both coronavirus and pneumonia.

However, he was also told that he had leukaemia, which increased the level of risk that he was exposed to after contracting the virus.

慘撚到